二級職業安全主任

有冇巴打收到interview？

上星期in完
唔知佢睇啲咩請人

咁早 係gp in定點

知唔知派晒interview未？

身邊幾個同事apply暫時得我有回音，
但聽講就算冇得in都會有email

咁都定d
我暫時收唔到reject or interview invite

我上星期收email 4月頭就in，
寫就face to face，但唔知gp in定點

幾錢人工？

我朋友7號in 我算遲左
聽聞in到5月左右
interviewer話7月會有結果

薪酬：
總薪級表第 13 點 (每月港幣 26,160 元) 至
總薪級表第 28 點 (每月港幣 53,300 元)

介唔介意講下interview part咩形式

咁撚高
要求咩學歷？

同封信一樣 case study
1對1interview 會有present
仲有個人問題 唔同背景問唔同野

(a) 持有香港其中一間的高等院校/理工學院/香港專業教育學院/科技學院/工業學院頒發的：

– 相關工程學科如機械、製造、工業、電機、屋宇設備、結構工程、電子工程、環境或土木工程；或

– 建築學、化學技術、紡織技術或紡織化學；或

– 應用科學、材料科學或職業安全及健康的高級文憑，或同等學歷；

或香港高等院校頒發並獲認可的屋宇裝備工程、建造工程及管理、建築、測量(屋宇測量或工料測量)或設施管理的副理學士學位，或同等學歷；

一對一都好啲，之前考親有gp in 啲人好癲，thanks

之前有個oso係我丫sir
話潛規則要degree

我有degree，但完全唔關安全事

冇所謂 我都唔關安全事

今年競爭大唔大，見好少人討論，但又話退休潮

洗唔洗要求高大靚仔之類

我之前同個丫sir吹過水
話請埋依兩年就會停，因為上兩年都請左二批，退休潮啲位差唔多fill哂

仲有政府工競爭一定好大，in完當買六合彩好啦 唔好咁大期望

高大令仔就唔洗既，要捱得囉
因為要跑數交report 仲要去巡site

都岩，當碰下運氣 背下條例

依個安全主任係唔係勞工處去巡地盤個安全主任

yes

人工幾好呀 升一級就fat fat

有civil degree 現職cs 都冇得in

又多班做都未做過就教人點安全嘅人上人

唔知多唔多阿叔in

做過地盤先唔請

收唔到
信定email

依個post讀過做過安全唔洗諗

Degree 做緊Main Con Grad E 收唔到interview

email

完全白紙
咁到底佢想請咩人

如果我interview講自己行業既職安指引係咪都唔考慮

巴打做緊咩？
有civil degree做到engineer starting已經6皮幾

我最後一日先上去交form
我match哂佢d requirement
但仲未有回音
希望未出哂

我師兄有張professional diploma of OSH
都入左去做

我係網上申請再寄學歷

想問下考過CRE基本法直接可以skip第一part？
但交文件係咪一定要去交個正本對下

好似係1月左右deadline？
點解搞咁耐

係 自己就返時間去就得

civil degree 駛唔駛做呢個位呀。。。做civil engineer 啦

家下班oso好廢
個地盤SO都醒過佢地

19 technical grade
我都想考到professional grade

唔想出返去做本行

唔該哂巴打

但好似你本行條path正啲
我係讀埋啲濕鳩野搏下入政府咋

TO ?有degree做呢個位又真係sai左啲

逄係做過地盤一定唔會請

佢地要請D新人

入去頭兩年要洗哂佢地腦

fulfill到呢樣

之前先有個宣稱做過呢個post既巴打
話一定要relevant bg + Exp
仲話冇Master都唔好諗

依家行咪冇得報啦

要下年啦

咁我收皮了

做廠QA 有小小safety
咁點計

請問係咪Occupational Safety Officer II?
仲未有消息

咁女仔請唔請

請既 我in既時候其中一個interviewer係女性黎

請唔請fg?

又冇信 gg

係呢份

點解可以份份都冇回音

我FG果年apply 冇回音
今次第二次applied先有得in

又自動改字

我FG apply有interview
有工作經驗+碩士反而冇

上次考難唔難？
巴打讀乜科？

冇，我只係講班只識跟書仔做野嘅柒頭離地姐

福利人工環境都冇西方條件，但做野就要跟西方規矩做

lm

留名

好明白實際同理論有距離，巴打見過安全佬最on9周啲咩

全世界食緊飯，上面係石屎陣底，冇喉冇釘，捉唔戴帽

仲要係巡完地盤走左，但之後對面街影過嚟

利申：唔係我，係我同事

係未跑唔夠數

好似食環咁

做左1年mc有得in

例寫到明所有建築地盤都要戴帽 冇計
但最on9 係唔俾用A梯 要用埋啲所謂梯台/有圍欄功夫櫈

咁靜既 得好少人有invitation?
明明in一日 都有成3x個人

咁多

in完，戴眼鏡個西女人都真係好西

巴打in成點？

你地幾時收到email?
我近deadline 先寄文件，好大機會byebye左

點西法
係咁追住黎問?

,我願意用一個月人工換一次面試

日日都睇下職安新聞

巴打幾時in?

前幾日收到email，4月中in
等到自己都唔記得報左個post

如果真係in到5月中
我諗一係請勁多人
一係得1個board in人

下星期

點解我讀Env sci冇

有冇人讀Env sci有得in

我mech都未有

prep成點? 有冇相關經驗?

邊個地盤so醒？
做地盤我見好多so 都講野一舊舊

未prep，冇

fg?

我in果時個 帶我上去個姨姨話有2個board

做咗兩年野了

interview全英？

做邊行

問左啲安全野定工程野？

我想work life balance

考到牌咪又係做到隻狗咁

完全唔關事既野

最近收到email , 4月中in

清咩背景

工程grad收唔到

咁多位巴打幾時收到email架?

上星期

今水請好多人，有排in. 未收到email等下 la

有內幕消息？

大家冇睇財政預算案同施政報告？ 留意番職安健個段落就知 IP都唔洗check
大家要考都唔留意番相關時事

我淨係睇新聞 見加開既位冇寫勞工署
就冇理到

巴打做開安全?

咪又係濕九地盤打雜一個

有冇報呢份

冇呀 老野唔請

fg又唔請 老野又唔請 做過地盤又唔請

其實請咩人已經好明顯

即請佢心目中人選

求開估

係未有得in既各位 都符合以上特徵？

符合哂但未收到email interview

又真係符合

你點識職安健

行行都有啲既

manual handling operation risk assessment in office

全程中文in?

我估全英 利申 冇收到interview

慢慢la. 唔洗心急
真係怕既咪打電話去問人事部出哂email 未
再唔係去隔離臭討問柱男清

polexxx

最近有冇人收到信？

岩岩5點收到

Ching 我同你同一水

幾號in?

有冇in完既師兄分享下？

16 仲諗緊去唔去好

岩岩in完 有個人好似怪獸公司個amin

3月中in 完 有中有英 問埋d問題有點奇怪 簡單複雜化

係咪請好多人 定覺得d未夠班

有英就仆街了

same here

係咁比人追問啲簡單問題？

有覆復未

Interview 出到幾時

信定email?

email 先岩

thanks

未

香討有人話3月已經收到reject

難唔難? 係咪唔背D法例就死硬

好多法例 點背

Ching candidate no. 幾多？我先2百幾
我見年年都話in8，9百人 咁咪仲有排in

email
exxxxx果個？
我1千200幾

我 candidate no. 3000幾 有無人仲大過我

巴打你好遲報？

3000幾人爭幾十個位，可以唔洗去了

interview應該唔係跟申請日期同candidate no.派

我朋友遲我幾日報 都早我大半個月in

巴打同你個朋友咩背景
我白紙一張報左乜尻都冇

仆街東鐵又有人跳，趕唔了

趕唔到去？

9成9啦，上水出去，一粒鐘都冇得返

我朋友都係白紙

白到點 其實喺工業啲既職場，多數都有得in

science degree 做緊genetic lab
咩都冇可能未派到你

其實c達巴打係咪冇補寄學歷

9成9啦，上水出去，一粒鐘都冇得返 [/quote

打去問下 改時間？

打咗去備案mark咗資料
唔知可以遲幾多

應該冇問題既 等你好消息

冇乜信心，不過見咗當買個希望，thanks巴打

in完，唔知做緊乜

點解咁講

頭果幾條我冇睇過

仲未收到 屌

唔係OSH問題？

osh係咩

職安健囉

唔係呀 雖然係都應該唔識

interviewer 反應如何？
冇問職安健？

西哂樣，問咗兩條

考完一齊等result 唔好諗咁多

多數fail，好basic都唔得，陪大家等
未考既巴打溫多啲書

最後考官有冇問你地有冇興趣做呢份工

冇，問我知唔知同我之前份工180度唔同，點解你會考慮，之類

in左幾耐? 有冇比人西面

me 2

響鐘之後5分鐘，冇印象
有啦冇乜準備，會有個專問英文，我啲英文又柒

有冇自介環節?

冇

咁鬼odd一黎就問野

英文問咩

時事
case study野

嘩屌 我英文好屎實gg

今日都係冇 屌佢老母

master envir eng表示無收到
好早報

有冇情境題?

in完，勁難，真心唔洗side時間去

問左咩咁打擊你呀？？？

case study基本上唔係做開果行就唔會識答

屌，好淆呀
咁你係咪5分鐘走左？定in足20分鐘，期間不停答i don't know
我英文屎，時事真係麻麻，係咪可以放棄

無帶錶無留意時間，俾佢問左4, 5題就收皮。英文屎同埋無睇時事可以慳返時間
利申：英文屎

問多句，巴打係咪做建築行業？

唔係，完全唔關建築業事

好多人都係白紙 都係考差唔多架啦
主要都係睇下interviewer鐘唔鐘意你

岩岩收到interview
不過fg多數冇機
Case study係咪問之前D工業意外

我可以同你講唔係
我考果題 係佢啲例子到冇見過

咁撚dean

死撚硬，但請左假唔去好傻仔

我見到都呆左，我重要俾佢質點解你咁答

我屌佢老母，仲未有，好傷心

個 interview 時間未必出席到，有無師兄試過打去改時間？
有無成功例子？

有人試過打去改
之後話你要揾到人同你對調先有得改

你打去問下

屌阿 仲未有

個同事前日收到

我今日都仲未有 呢份工一直係我目標

等下，我相信佢會in好多人

等左五年 次次都冇 希望今次有

巴打係行內人？

呢到有無師兄都想改時間呀？

In完，好撚難
係咁俾個chairman叉住
GG得

都係針住個case stust? 有冇叉其他野?

佢叉我其他問題
Case study淨係問左我一條
可能覺得我無得救問都嘥氣

有冇話要咩major?

點解civil 會走左去做CS?

civil 正條撚

辛苦到仆街 人工又唔係高

入職人工ok啦算

起薪OK 但加得好慢

做3年都係22K

Mech 表示認同

行外 但熟安全野

屌仲未有。

屌我都未收到

HD 仔, 有4年做工程project management經驗係咪無得見?

巴打有offer未

聽香討講話做開工程唔請

有啦
不過之前都報左呢份
睇下有無得in下囉

一日未收到reject email 都仲有機

話說結果係咪請就有email，唔請就冇回音？

正常唔請都有email
不過大路會遲過vetting 同 offer letter

遲考唔洗等得咁辛苦
依家要等多三個月先知

我真係 好想有機會 求集氣

in左未?

i都有有信in

HD 可能未必有得in

之前親口問過一位勞記做oso同train過新仔既阿sir
佢話一定要有degree 唔理乜degree
ou定top up 外國野雞都好 degree一定要有

讀返個degree啦，為左自己好

師兄我都想改時間，點contact你？

巴打請聯絡我

In 完 好多問題都唔識
除左作文果條仲問左條case study
因為有好多題唔識，所以in左10分鐘only
佢地話最快7月先會開始通知

想問下咁多位有冇人係online apply + 寄文件？係咪正常會收到email 有application no. 之類？

我係online apply 完好似好似有一封email , 但之後補寄文件，就冇再收到email

同路人
真係好多問題都唔識答
個個都黑面神，唔識笑咁

ching咩background?

3月中in完 仲未收到reject letter

7月全世界一齊收信，offer / reject / waiting

仲未有得in 屌

Offer 神

我自己都等緊7月收信
一紙知生死

仲有排等

已經打定輸數

見到佢地張約見名單
粗略估計應該邀請左1800-2100人interview
精選70個人出黎
自己知自己咩料啦唉

不過都見唔少人放飛機

咁你都睇到

其實我係計出黎
每日有2組面試官
每邊約14-16人
約見期應該係3月至5月
人數係乘出黎je

其實就算係2100人請70人
樂觀啲諗 1/30機會
都已經大過紀律部隊好多

我in果日早到左好多
見到有人in左20分鐘出咗嚟
有人in左30分鐘
有人10分鐘都唔夠就出咗嚟
我自己都係10分鐘左右，自己心照啦

唔識係問你例定咩？
以前in過係狂追問

問case study同情景處理
好多專業英文terms
真心唔識
唔識到佢用中文解釋一次佢條問題
唉

響鐘大約幾多分鐘

工程terms? 我記得果時好似中文問多
估唔到而家咁難

我同你好唔同喎
佢問我大部份野都用中文
有啲英文題佢仲要講明可以用中文講返專業字
不過都有on99聽錯佢問題要問返佢confirm多次問題

可能唔係同一組面試官呢

唉屌今日又冇

Civil野？

應該唔係

唔想自爆
太深入唔講得咁仔細
條問題同某種氣體的製造方法有關
一黎我唔係讀化學
二黎唔識果隻氣體的英文
呢題同相關的題目都收左皮

有冇env sci朋友仲未有得in

已經太遲了

等幾年後再試過，不過聽講超過34歲應該唔會請架啦

點解你地啲問題咁難
不過有等未為輸

氣體製造方法咁難
係你有呢方面background所以佢問你定點

最近in完 , 覺得有得準備既就ok , 即場既就答到1999, 好想快d有result

多case study 定自身野?

兩者都有d

巴打做開邊行?
見到上面話問氣體產生，鬼識咩

關於case study , 只可以講係睇運

中學化學肥佬
識條鐵咩，明恰鳩我

好想快d知得唔得

個basic law 用其他 department / CRE 既成績代替，得唔得？
個email 好似無講得好清楚

睇隔離話咩有安全底果d唔會請又話想請白紙

得，用CRE

做過工程都唔算白紙

唉屌白紙未有信

巴打做開邊行?

政府

好想做到你同事

下 點解 我果份差 所以先想轉oso者都係

oso都係差，用黎做跳板咋wor

邊份先唔差

我做左政府五年做左四個部門

我覺得oso算中間 未到差

或者咁講 師兄覺得邊份好 /係你終極目標

咩叫present?

工作量

thx 巴打

收紙仔得個標題再present幾分鐘?

no show會唔會black list?either勞記or其他政府部門

冇信心即時present
不了

巴打，你反正no show 不如同我調時間

唉我多朋友同你一樣。。有得in唔去。或者去但冇準備去9up

我想in有準備就年年冇份。。

present你筆試做完個case study

有冇話請幾多人 同 想要D咩人

講番份report?

如果一心諗住返份舒服同埋嘆嘅工，呢度唔啱你
但你話係咪好辛苦呢？我又覺得唔係

present = 口述番case study 個finding?

巴打係OSO?

我都想調時間喎 想調聯絡我

有無telegram

份人工好吸引 可唔可以比多d貼士interview要點準備 plz

同問
係presents份case study既野定係演講其他野?

present題目其實乜都有
都係睇考官
我考果時present case study同news都有
都係用英文

逢親interview都係
個考官睇你唔順眼就點都可以問到你口啞啞
見你ok佢見你唔識答都會放水提你

我都係都係9up即答

有呀 pm我

如果唔去駛唔駛email講聲?

你都唔去，講黎做乜

唉屌 有人有得去唔去 我就想去冇 負能量爆

驚話放飛機blacklist

唔會，係如果你in完之後，俾左offer你之後，驗完身，再放飛機，先會blacklist

所以，放心飛機啦

師兄咩科 同有冇做過安全 做邊行

其實今次真係開得多位，有心想入嘅準備得好啲啦
英文唔使好勁好native，清楚表達自己就夠
唔會話要求你好熟法例上嘅嘢，但答案要make sense

點解我考左三次都冇得in 係味有紀錄 第一次冇 以後都冇

科是合適的

係咪冇報到自動in下個先?驚搞到人

年中咁多人放飛機
面試官佢地有晒經驗架啦
佢地有野做架啦

唔洗擔心放飛機
同我同一時間隔離房果個放左飛機
佢地都唔知幾開心可以早啲收工
我果間就要OT過6點in埋我

我放棄這個機會

乜信都冇
今年政府大招先乜post都冇份

你有無bachelor？

等下啦，或者之後有得in呢

聽你地咁講 好驚今次冇就有排等

有 env.sci

不如你報AEPO，果邊好做啲

我都知但果邊難考好多。實際d都係oso吧

外國讀degree?

香港。

香港環保多唔多野做

今日又冇信阿屌

做consultant 做下環評 audit 認證
或者做廠同site既環保
仲有好多綠色團體可以做 應該都唔差

利申：9up

緣份嚟既，急唔嚟
你不如打電話去問下收唔收到你的application?

有網上編號 我又寄卦號補文件應該冇死

岩岩收到interview

對唔住 我認錯 我報左三年 今年我都收到interview 啱啱收到的

恭喜
有經驗人士，祝你成功

都剛收到
fg 完全白紙一張

你邊間civil?

i大

有AE offer未

利申 fg 乜offer都冇

me too
呢個博一博，單車變摩托

今日收到email既係五月in?

好驚blacklist,諗住下年再報

前一兩日仲有冇機會send email改期?

我都想調日子

巴打你有civil 牌都要做安全佬？

人地話開埋今年會停一停喎

樓上巴打office hour打去問，email有電話

就grad Mech eng 乜都冇

唔會 下年九成仲有

財政預算案同施政報告都講左下年開始會大量加前線職位

無錯

政府有waiting list
下年加人可能會係waiting 到揀
唔一定會再開board in 人

可能je，未必個個在waiting的人都接offer，年中見咁多份，都唔係等死呢一份
到時請唔夠人咪又係要開board

pass左個interview 入到waiting list
1年後先入職我都制丫
唔想下年考多次

仆街琴日收到信有得in.
要準備case study同interview

email呀sor

屌又冇

跪求交換interview 日子
我5月頭

你number幾號？三千幾？

巴打 我想問下邊到睇number ?
你指個application number 2708xxx 呢個?

想問下個Candidates No. 有沒有參考價值
當3月中開始in，而我5月頭in，排千幾
打電話問過會出信出到5月中，當出信到in係2星期，即係大約5月尾六月頭in完
咁Total 個candidate 大約係1800人左右？
可唔可以咁理解？
臭討話今年係大招，當係70個，其實有得去in係味都已經係大機會

減返有啲人唔去 應該算大

我當5%
但都成1700up人

其實真係冇乜參考價值，唔會因為人少而揀爛橙
我編號排百鬆，有朋友排幾萬，唔係話愈前愈有機會，冇意義
你當係20個人揀1個

放棄左, gd luck ching

師兄幾時in?可以同我交換時間？

咁又係 pass到個interview先係重點
等你入到waiting list先好諗排唔排到你

過左

後悔一生

係咁GE咩 我係26xxxxx

冇野啦 原來candidate no.係申請果時自動回覆睇唔到

有無人今日in

做乜9

你地有無比人問處境題?

大家都有，永不落空

ching in 完?

應該最撚難答

冇去in

你後悔冇去in定咩

冇去

做咩唔去?番工?

之前你唔係話左放棄嘅咩？
做咩e家後悔？

英文問？
我驚題目佢d terms 都聽唔明

聽人講全英
除左 有冇問題想問

你女人黎？

Email 話要present
但我識人個考官無叫佢present 既

咁你信人定信e-mail

In左既巴打全部都有present?

present啲乜先
我都幾肯定冇叫我自介

btw係中英都有，英會focus多啲個case study

Present 你個case study 囉
問就實問架啦

其實封信講的present，即係答問題，唔好諗得咁複雜，唔係叫你演講
不過
好多問題的答案，都係要答一大篇英文野，對於你嚟講可能叫做present，對於我嚟講係answer the question
冇自我介紹環節，一開波就英文喪攻問答題，溫下書啦

就係以為真係present淆左冇in
後悔一生

年年都開位，下年再嚟過
我都應該要下年繼續試

有，朝早

難唔難

零background
唔知點in好

求奇入去9up就算
反正都估唔到個case同佢會問咩

聽下英文歌，聽下rap，自然問得幾快都聽得切

唔難，但有d緊張，表現一般

本身識安全野?

識少少，其實都係common sense

成日聽話請白紙
其實識職安野 真係冇優勢？

唉 希望今日有la

識成點?有個dip?

我估佢白紙意思係指同建築公司果啲完全無關係
因為佢驚你係卧底會通水
但係完全無關係又識地盤職安健野係有啲難度

你早d講啦，我今日in完..

有得in 係米已經成功左一半？

good luck

Fg都請 點解我interview都無既
三大engg grad 做左年半野

二仔係咪唔洗24 on call?
同埋係咪好難請假去旅行？

最尾有笑就係鍾意你？

是咁的
篇case study我寫左300字
入到房，正常對答左一陣
女考官開始challenge我份case study內容
語氣有少少重但唔算好兇，我仲覺得佢幾靚
可能我廢係咁答到重點，條條都好似guide住我去答咁
女考官問最後一條問題後甜笑左一下，呢一刻我覺得我有少少鐘意左佢
In左25分鐘，不過我答左睇蘋果動新聞 gg

答唔到重點*

巴打你係邊科，
我冇報cre之類，i大civil degree 都有得in
你應該係仲未出到比你姐，耐心等吧

冇cre都有

不過預到時候係陪跑

Btw, 最後一條問題: 你有冇問題想問

女考官既最後一條
唔係interview既最後一條

咁請假都幾困難

你咩學歷同經驗呀？會唔會填錯email?

每日都係靠你推post

係味多數請三大

好撚慘

env sci大學畢業。政府工做緊
報csb用template 冇填錯。
補文文件用卦號

屌左五年 已經

身邊冇心考果d朋友反而有 但佢地就absent

可能未到你啫

因為我好有心 相信出錯機會好細。

今日出左AEPO
可以考慮下喎

同埋我係收到csb自動回覆 有個考生號碼

係阿轉頭返去報

咁遲啲如果有AEPO post嘅話應該又會見到你

aepo反而一定有得去考。考過二次都有。

要屌都應該係屌佢份卷難 太多人考太少人合格

我上次都衰interview
不過都知難
無乜希望，無乜失望

語文太屎，冇得一齊報

你aepo筆試過到 咁勁

好彩啫
Interview未做好功課去
咁就GG左

其實你咁勁，應該咩工都請你先岩wor

上次我準備interview 準備得幾好 但筆試唔過

可能就係今次呢
佢個Result好似上年11月出
咁快就call哂waiting
要再開board

呢份入到包上POINT 44

入到先講啦
佢Professional grade
應該係想請環境工程師果類
入到真係升唔到都夠哂

巴打咁勁 point 21點滿足到

點解包上？

AEPO同EPO係同一職級
過左三年probation就自動升EPO
好似係

唔係

你地in完果陣主考有無同你地講多謝你參與今日既面試？

咁知唔知係點？

睇表現 總之唔係三年咁荀。利申 上堂見過佢地問過

好似有

是有的，坐中間最高級果個講的

作文係英定中？

英文 200-250 字

問咩既？我英文好差有冇得背定

冇得背

點差法先？

去啦
我後悔一生

差到可能題目都唔明，咁我都係算啦

大把機會唔好灰心

你degree 定 HD ?

HD

寫300字有困難？

其實在香港讀左十幾年書，讀埋大學，寫過萬字的論文，都覺得寫一份200字的安全評估報告好難

睇你自己多唔多POINT啦, 多POINT想講未寫簡單D, 寫多D POINT

我都寫左三百幾字

字數應該唔係最重要既標準, 應該內容同grammar先係
政府工, 仲要係主任級, 成日要寫文, 如果你編野錯grammar, 印象應該好麻麻

如果你想輕輕鬆鬆，呢份唔升級算唔錯，穩穩定定10幾年一定上到point 28, 你本身果份都要十幾年先升到，即係要同人爭，如果爭唔到米又原級退休
你要睇下本身果份多唔多野做，人事複唔複雜，如果又多野做，人事又複雜，呢份一定好啲，起碼你hea下做到可以上到你而家果份升一級既人工
Btw,巴打in左未？

深表同意

其實有無人比佢屌錯grammar?

冇需要當面話你啦, 又唔係老師教學生

grammar重要過你寫咩point
前者係根深柢固
後者可以慢慢教

無錯, 所以唔好為左求字數OR表現自己D句子幾靚幾複雜而去亂寫
錯左仲核突, 真係唔肯定岩定錯, 安全d寫番d簡單句式好過

想問面試前的基本法測試係中文定英文考的

你可以自己要求任何語言

睇過一次已經唔想再睇本基本法

有無計知道佢滿唔滿意你d grammar

等派彩開估

幾時係叫春期

7月

樓上都講左, 搵CASEBOOK係其中一個source
另外勞記個網有一part叫職安警示, 似係將d大case放上去, 都好update下
有case summary有安全建議, 都應該有d用

真心？update

比你講一講我都唔肯定
不過岩岩上去睇, 都出到2018年3月既case喎
算好update啦

個人建議，每日睇新聞好過，yahoo同tvb，睇到interview果日

人地請白紙，你答到專業野，到底係好定壞

好緊張

行內人？ 咩專業野？

差不多五點 可以準備屌了

每日五點報時

你本身份工都唔差啦，唔洗咁執著

等埋今個星期先打輸數啦

冇啦啦收到email
本身以為實收左皮

中間條友成日跟住呢跟住呢
答完又問 跟住呢 內臟都咇埋出黎又問跟住呢

then? then? then?

處境題？

三個人 中間個人係咁跟住呢(中文)
三個都係男
我好似中左壞人組

有西就壞人都變好人

絲打in左幾耐？

咁你總共in左幾耐？

唔知 做卷要熄電話 冇再開返 睇唔到時間

有無唔識答既題目，定全部都吹到d ?

咁最後點stop?

好似同一個broad, 中間個chair好閪

gg la 好想做呀 26k呀

咁你有無比佢嚇窒先？
其實如果你d問題全部識答就唔洗驚啦

[member]佢一開始問左五條好似係 但唔係問專業野 有兩條完全唔識 /member]

解密

咩科fg

主考最後有無微笑？

mechanical

攻略please

又落空今日

仲有半個月有多

仲未有email
現職政府係咪機會細d?
讀緊degree, 有職安健diploma

現職政府
半工讀? 好辛苦

低級高務員姐
好辛苦，不過今年畢業了

好勁! 維持左幾耐? 一個星期番幾多日?

我讀top up 2年姐，個個sem唔同，normal就2day, 有時就3day

工程?

我讀bba咋

請問有師兄想交換日子嗎?
我五月中in

做咩唔讀番安全

咁請咩人？

i大呢？

英文差 今次67了 睇完呢個post可以放棄了

讀過degree的人，無論係香港定海外的大學

me2 1999

講定寫1999

why not booth..

a a...a....i think...

淨係睇個post都知自己無機會了

係英文的問題？

星期一收到email 5月中interview
仲以為一早出哂

應該會出email到五月廿幾號
遲考仲好 早考有排等

我last day報
仲有排in?

in埋5月就完，月中定月尾冇人知
7月出result

見你地個個臥虎藏龍
自己in又鳩答

答完比個chairman教返轉頭

起馬佢有教番你

好人board

真係幾nice

好幸福

有得in已經好幸福其實

教返你，下次再嚟過

咁重叫乜野春

純粹分享下

好人group 未者係半隻腳入左去

想問下好人係點樣的
係有咩特徵可以入到去時即刻分辦到

無閪你面咪好人囉

完全冇底，唯有睇下casebook
希望到時不會被人串到口啞啞

巴打有apply? 我遲左 apply唔到

無底都係一個優點

常存希望

今日咁正面既

5月10in

考果日正本係手就得

咁我仲未畢業既話咁點算

你交表有填有得填係未今年畢業

係

transcript呢？

你交過咩野copy都要用正本去對返 如果有野冇寄到比佢你果日要帶正副本去比佢

我那時問黎緊grad 都可以apply
但學校都未比張沙紙我

如果未grad 就帶transcript 我未grad佢都係要transcript

thx
巴打你都係fg,
有沒有被問到口啞啞

有呀 你look返上去就見到

預計星期五會屌😎

跟住呢 跟住呢

出地盤做SO好過入LD做SO

入LD做SO你要識古惑野

但LD so人工好好

執法者有咩古惑野

有冇人知問啲咩

大判仲多錢過佢

兩睇啦
永遠都係出面行業環境好時, 做私人好過做政府
到大環境差個時, 就做政府安心D
唔同既選擇, 人各有志

琴日in 完收左皮

當時情況係點

我想有收皮機會

咩事收皮？

入左系人組

中文多😂英文淨係present case study 情况同之前巴打講既一樣

竟然中文多

咁唔代表收皮架
識唔識答d問題先係重點

同我一樣
佢地用中文定英文問都應該係睇心情

咁講既話 好似中文問係hea
英文先係認真

我反而覺得如果你英文ok，佢就會轉用中文
如果口疾疾佢就會再chok多你幾下，認真試下英文掂唔掂

我係中英中英中英中咁問

我都係

咁可能你地先係成功嘅第一步

點解日子過得咁慢，幾時先到7月

兩個月後

中英比例係咪唔同board 咋

好驚英文講到一舊舊

巴打好有信心？

已經等左一個月 仲有二個月
日子好難過

得定唔得起碼有個result睇吓呀嘛
雖然都冇乜希望，呢度都咁多勁人
CD-Rom同連登以外都一定仲有好多高手

六七個

政府工成日都係咁
報左之後就黎唔記得先會收筆試/面試信
In完之後就黎唔記得先會收到結果
Waiting 仲慘，不知等到何年何月
等佢開飯就仆得街

真係當買六合彩算 問D野唔難肯定個個都答到

呀sir無講 佢會focus 你一兩個pt 再問

咁你又睇

霸氣post!

巴打好波
我都想屌撚柒佢

冇報做乜咁有心追成30頁post

佢可能係入面做緊

唉 仲有一兩星期就又收皮

me2

咁都仲有一兩個星期，希望在明天

個一兩個星期係點計出黎

你當出信早面試兩三個星期，見到5月尾，咁出信咪出到5月中 law

之前打去問 佢話冇為面試set deadline

希望在明天，相信巴打一定有料過我，只係未出到interview比你姐，
利申 i大civil

好撚多英文喎

我估乜都有 可能你本身係做開地盤野既佢就唔問你地盤野

冇做開

0工作經驗

三大其實係咪著數d ?

呢條問題好似出現過

係咩

自我介紹你地點講

下星期in

Good Luck

你in左?好多巴打話冇呢條問題，一黎就問野

有自我介紹

今日冇左巴打報告，個post開始靜

9/5先考，努力溫書中，心情忐忑

再等下啦，聽日紅日，後日記得準時報告

巴打你點溫，我都係溫下casebook野

屌

屌屌屌 屌你屌你 準時

？？？

下年記得去in

佢問得咁廣 有咩辦法預先prepare ?

聽日IN 好驚

你點知人地無心機

依家先5月

有問題完全唔識答 講英文又唔順 係咪gg得

我諗冇人識答哂

［member]識答晒抵有offer la[/member]

後日見
好驚

我反而想問下去interview 有無dress code??

安全帽 安全鞋

仲有口煙

lm先

civil fresh grad

17fg定18fg

18fg

溫final啦

呢個緊要好多
考到final炒有咩所謂

呢個真

希望大家都做到同事

希望啦

有冇人知道最新係咪in到6月

有冇咁多人in呀
機會微上加微

email應該出到5月中
interview5月尾應該完了

認同，6月做admin work，7月出offer

[member][但巴打有得in/member]

陣亡，大家加油

問中文多過英文

同埋簡單問題笞錯左

咁簡單都答得錯，一定係白紙，可能請你呀巴打

In左幾耐？

十幾分鐘

逆向思考
根據呢個邏輯，可能我都有機

唔好灰心，希望在7月，等派信啦

我答錯晒咁制

想問做安全主任有無番5DAY?

Fg 無得in

完全唔關建築業事都有得IN? ching做邊行

成日聽話做建築業先係劣勢

無
只係比張question你睇

Interview 比人當狗咁撚
睇得出階級觀念好重，升職好難

點撚法
我in果時都係一問一答咁
我都想比佢撚下

所以我死左了

[membe呢個真
自問in過幾份政府工
未見過最尾個chairman問則邊兩個仲有無問題問
會答 No sir
差d以為自己in緊紀律部隊 [/member]

長

in前，自信100 ,in後,自信0

same

ws2作為逃生門

我仲以為我答咩得罪左佢
所以比人撚狗
原來個部門本身 鐘意撚狗

有事星期日都要返

一般都同地盤一樣番6DAY?

連阿sir madam名都背埋真係好撚on9 行動組邊4個？數黎聽下啱啱啱

應該返5 Day, 輪休
不過24小時Stand By, in case 有工業意外發生，需要去現場調查

讀建築想轉行做安全 下年我都報

好似話升左1仔先要24小時stand by
2仔未洗著

返5 Day, 不用輪休
in case 有工業意外發生, 理論上1仔會先被CALL
不過如果係大單CASE OR搵唔到1仔, 2仔比叫出動都唔奇
而且有可能non-office hour有安排到special duty

問人名? 唔係掛.....入面做緊既都數唔出啦......

清係入面做左幾耐

打個電話去問下

office hour打去問，俾埋個編號佢，係咪冇打算出email俾你

重有1星期

in咗二千人未

Candidate No. 係十位數但五月先收interview

今日見完，俾人質到仆街

點質法

1月？
12月尾先完post

登記時見到張list
我那日係大約都15-18個左右

機會從來都唔屬於我們

中文定英文多

呢個係好人定閪人？

有無人要轉interview 時間,
有意搵我,thx!

14 想轉

14唔得 sorry

Halo!! Me 18 you ok?

Halo you 18 ok?

ok

搵人開新PO? 定有TG GP

考政府唔溫書等收皮

二級職業安全主任 (2)祝全部人有offer